【粵字】黐筋雙响炮

主台:

專頁:

1

「响」最多作為介詞用，「響」才能配搭名詞、形容詞用呀！
「响」、「響」不分？五毛也！